點解雞翼特別好食

雞咁多個部位，點解得雞翼可以食完一隻又一隻

因為燒雞翼
我鍾意食

雞翼真係有10000+ recipes

push

油份夠多

多皮

但係你老母講你就快釘

雞皮脂肪雞肉完美比例

越係快釘就越係要整多隻

容易咬

應該係 好似雞髀咁樣 雖然都好正 但係始終皮太少肉太多
雞胸嗰啲就唔使講啦

戒左雞皮成10年, 但有時食雞翼會忍唔住食埋皮

如果依家唔食以後無機會再食

你係咪就快釘~~

我真係就快釘

如個二家唔食以後霧既滙再識～～～～～！！！

雞皮先最好食

食雞唔食皮
不如返屋企飲蛋白粉

食雞要食皮
食豬要食肥
總理名言

咁姐係冇戒到

我都係雞翼狂